GEM入選BBC 100 WOMAN 2018

香港之光

唱歌好似含住粒核咁